我既員工過咗檔

我係賣燒鴨嘅
原本生意都唔錯
但自從對面開咗間炸雞鋪之後
就全部客去晒對面
冇人黎我間鋪
而且對面d人工高過我
我有一個伙記就係咁過咗檔對面

邊個叫黎我?
黎明我就識

仲快過耶穌復活

你過埋去對面打工

我聽日搵埋人黎扮雞
再放曱甴
頂撚死你間爛鬼舖

放老鼠先岩

我前幾日過咗去試食
仲要俾人發現咗

我間鋪係污糟
但係未試過俾食環周到

老老實實，不如放盤俾我提早退休

試下推岀嗌急口令落單

係喎
我可以抄對面
咁我係咪要扮鴨

搵你外母幫手啦

試下唱‘ 人生於世上，唔好咁大力’

我同佢關係唔係幾好

點都好啦叫老母個老母幫手
佢會比筆錢叫你裝修架啦